(渣家軍又贏）勞資問題爭吵互毆 冰室男職員與前女職員被捕

昨日（16日）下午4時許，一名姓林(31歲)前女職員偕姓陳(33歲)男友，返回荃灣兆和街18號地下一間冰室，與姓陳(39歲)職員，疑因勞資問題發生爭執。雙方各執一詞，互不相讓。期間，男職員用手襲擊陳，林女即時為男友還擊，期間有人目擊報警。

警員趕至調查，男職員及姓陳男事主分別肩及面傷，救護員將他們送院治理。警方經調查後，男職員涉嫌「襲擊致造成實際身體傷害」被捕，而為男友還手的林女則涉嫌「普通襲擊」被捕，案件由荃灣警區刑事調查隊跟進。

個時龍門職員被打
渣家軍點講話

肛榮

推

精彩回顧

快我少少

諗住tag你入黎嫁

回力鏢

Cc tai 已經有另一個po 所以已經mon 住

有冇link

比人打果個姓陳男友反而冇比人拉
真係廢,要條女還拖

勞資問題爭吵互毆 光榮冰室男職員與前女職員被捕

成班過氣老MK係咁上下

其實係唔係MK真係冇乜所謂
不過好心佢就唔好打住黃店個旗號周圍招搖撞騙，仲要請埋啲黑社會人士搞臭黃圈

之後仲要周圍屈人係老黑

佢自己就真係黑社會啦
真黑店

有冇ching 今晚食龍門慶祝

會, 但唔講幾時 廢事渣軍起人底

雖然唔應該炒黃店花生
但呢單回力鏢真係好好笑
今次呢位職員係咪小朋友呀？有冇品德欠佳呀
光榮你攬唔攬佢呀

已經係沙田店慶祝緊啦

荃灣兆和街18號地下：光榮冰室

渣家軍

真。人血饅頭

+1

報狗

你幾點去丫？等我叫伙記翻查CCTV睇吓搵唔搵到你？

準備去老尖

*伙記=黑警

今次係消失的工資

想問下係咩勞資問題，即係2 個職員有不道德交易傾唔掂數定冰室唔出糧

真係有人血

搵東周刊都試過啦

人血拳頭

佢目的咪搞臭黃圈
同果件白卡lunch一樣話自己黃但專做倒米嘢再上藍屍網台做免費沙包比藍屍笑

不道德交易？
唔通係證券及期貨條例下既內幕交易，傾唔掂數所以大打出手

屌你老母 下次加密啦屌 我食緊野 見到佢個撚樣。。。。

Why not both

仲有人血中指

人血主義鐵拳

又幾似

黃店都有人報狗篤灰

大佬都未出

人血雞啫喱

陳同佳真係好撚樣衰呀屌

可能係渣狗

再嘈出antifa wong

仲有美女人西

出左了

屌 逼我出豆皮佬？

柒到無眼睇

佢哋一向都係柒

屌晒你地老母 我食緊野

驚你呀？驚你唔出咋

真係衰d講句
極端d好似連登咁就算反熱狗
但熱狗有時做啱嘢果陣大部分user都唔會追住咬
人渣哥/白卡lunch除咗一開始要上位果陣話同狗朋友割/硬食599g
上咗位之後就批評建議聽唔到
對黃圈有害就盡做
出事就撻返果句爬山做護身符
完全係利用黃圈弱點

荃灣兆和街18號地下.....
不如開名啦⋯⋯

Smart choice

其實人渣個背景真係好鬼 又成日痴gphone佢哋

肛榮冰室

有無前女相

黑店當然要blacklist

又上熱門

特登痴gphone周庭黎攞光環

食緊飯睇呢個post原本笑得好開心
點解要咁對我哋對眼

又上熱門頭版

最近都係銅鑼灣店
但果間舖入面啲阿姐好撚off
會大大聲播支那音樂

個廁所考牌用，唔會畀客同伙計用

抵死

自編自導自演？

屌你

渣家軍：仆街龍門

真

睇完成條眉都好c伏

順便套料

幫你減肥

咁搞笑

有廁紙wor

訓左冇睇 想問66雞同水門雞抽左水未

同意呀祖

似

黃色水門雞 : 要出MK文 不了

係喎。個仆街marco呢？去左邊呀？

真係好可疑
佢又係黑警協會榮譽會長，又同振美fd，又會開cctv搵手足出黎，又周圍抹黑黃店

話時話，點解渣哥d店好似冇比狗搞過

渣家軍又要準備block人滅聲了

林女即時為男友還擊

比3分鐘你

有 初頭限聚令時
好高調咁話自己每日都比狗攪幾次
成功make noise 吸引好多人排佢買外賣
之後就唔見了 可能成功扯貓尾make noise

冇人想知

尋日食左

屌你老母龍門

買緊人血 GTR

加入左一帶一路

分分鐘gphone電話出事都係因為佢

又係wor

冇cap你cctv咪算好彩

之後block 7 you

上星期邊日丫？

有冇cap cctv

人地就真係有理無理都比畜生罰2K
但渣狗就純粹得狗入鋪CHECK人數

唔好啊

又的確幾奇怪

水洗都唔清了

右上嗰幅有咩問題

生架WO 邊有啫喱邊有咁厚

唔係膠原蛋白可以係啲咩黎

血啫喱

佢太快過冷河啦
d血汁同膠原蛋白混合成咁

Btw幅圖低清得滯睇得唔太清楚 但嗰個位一定唔係雞肉 邊有可能出邊啲肉唔熟反而入面啲肉熟 而且啲雞皮都係熟既

生雞啲血嚟

抵啦光榮狗
當初你班仆街點對人

無老屈佢 佢自己認
不過佢話係員工問題 自己事前唔知wo
呢次係有人post公海 佢先認錯

對上有次有人係佢fb 反映食物問題
不過果次佢係公審返人
依然懶係員工問題 仲要態度係超串

真乖

咁既然佢自己都講咁無得抵賴

thx

karma is a fucking bitch

原來佢認左
要save低了

呢次係比人post左上D 大group到 黃色水門閪先認錯
記得有次有人係黃色水門FB反映 幾十蚊盒飯得3件雞
最後比黃色水門係自己FB公審返 仲要話呢D就係你地所謂既手足出品
永遠都有人可以懶

又回力鏢

頭先啱啱食咗煲底個荷葉飯
好抵屌

講還講

渣家軍間間都係咁嘅質素

下次去

冇一例外

其實豆皮佬同人閪幾襯

個荷葉飯多到可以兩個人食
又足料又好味

唔無賴都做唔到渣家軍啦

老細 做唔做團購
好想試

係
上次食果陣頂唔順叫個阿姐細聲啲

笑死

上次魚生飯 魚生多過飯

True

我都想煲底做團購

堆到成座山咁

我上次去佢播電單車

佢老細可唔可以認真考慮下

Agger

係咪又關龍門事

一定係

大渣滓

咁樣故事就完整了

4格懶人包都有

黎多張雙面人系列

正

有咩新idea可以講出黎喎

光榮回力鏢？

但點拼埋一齊

定係用渣哥隻中指笑肛榮

你就係食開屎個班

渣家軍 100毛Pr 去咗邊

唔見曬

嘩 屌
條潤腸真係畫龍點睛

平時好搶口 既黃色水門雞呢
諗好今次用咩屈人未

見google search到有咪加上去囉
其實可能唔係潤腸黎

黃色互毆圈

係屎坑上寫明係光榮冰室好啲
出面啲人唔明

call緊人斬龍門

諗緊點出書屈龍門

我成日都叫班渣家軍上黎對質
點知..一係上到黎站唔住瞓
一係影都無
陣間又話我龍粉啦

#明嘅就會明
香港一日未好，我只會維持3間（無記錯？）分店
我開始幾enjoy haters嘅存在
#我會繼續無視你地
但我繼續mon撚住你地

黃色水門雞點敢公開同人對質
眼見佢係fb group屈完d黃店 鄉黑/藍店
再比人自爆式踢爆d閪野
就直接潛水 連道歉都無句

煲底 老細考慮下啦
想幫襯你荷葉飯

仆街龍門又搞事

跟住又屌龍門

新圖
(渣家軍又贏）勞資問題爭吵互毆 冰室男職員與前女職員被捕

#191 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肯定係饅頭張啲人嚟搞事

好正

原來隻狗公有份扯貓尾

放埋張圖既來源

梗係有，但係d人居然會相信佢

話時話
渣哥檔嘢
宗堯好似有份

係

有冇source?

有冇source?
我又可以整個conflict of interest系列

就係冇

應該要比140蚊先查到佢股東名冊同董事資料
算數

有個數據庫喎
如果有金主經過可以幫比40蚊港紙買
首任股東 First Shareholder
現任股東 Current Shareholders
首任董事 First Director
現任董事 Current Director
首任秘書 First Secretary
現任秘書 Current Secretary
現任股東持股比例 Shareholding Ratio of Current Shareholders
黎起渣狗底

明報起左佢底啦，冇宗堯

本報翻查公司註冊處資料，毛記或經另一家海外註冊公司Most Company A Limited入股大渣哥茶記49%，其餘51%股份由蔡強榮、譚小環夫婦及其他股東湯浩屏、許鈞亭及源碧麗共同持有的公司「EHCAV LIMITED」持有。

你個名

咁條友原來係真心on99

隔離龍門post d 100毛呢
做咩一個都無

今日d五毛咁齊心既

Ot丫麻，認真
龍門行左呢步 咪變相日後有人質疑洗乜政府強制驗
自己驗都得

諗住寫個渣哥同100毛既關係分析，點睇

支持任何狙擊渣食嘅po

狗

咁我星期六得閒d就寫寫佢先

99%又係肛榮

支持

Ching 點睇

渣家軍係咁既質素嫁啦
不過盤數都無影響過

都好明顯下

肛榮又食人血饅頭

點解肛榮成日同人有金錢糾紛嫁

其實渣家軍有咩資格話人難食
連foodie都俾2分 可想而知真係有幾差

不如開個po整合下 踢爆佢啦

隻脾黑過阿嬌

圖片支援
黃色水門閪永遠是對的
有錯的永遠是客人同手足

大渣波就好似冇煮過咁
基聾就好似十成熟咁

我飲樽仔奶茶

仲有黃𨳒門呢

係超過十成熟

可能個foodie冇講明幾成熟掛
所以咪熟啲囉

分分鐘已經搵緊CCTV

"佢地眼中大撚晒架喇"
聽講佢地當日好撐一個會
1.係公司賭錢
2.扮避武肺但事實係去左旅行
3. 鳩claim單數
4. 係人地區團購到食人夾棍,
5. 差唔多成年都未有證據交出黎老屈人

既手足

水牛城雞翼
你食咩味？我食honey

之前人閪仲老屈龍門老闆強姦

一叫佢地拎證據
一係就spin走，一係就搵兩部電話都做到既所謂WhatsApp 記錄

研發部門又搵到combo技

不過原來肛榮澄清幾日前互毆唔係勞資問題

追債？

叫廚房佬小心，隨時比肛榮打

夠鬧渣家軍？
個老闆會睇CCTV搵你出嚟，再由Anita起你底週圍貼

都上左新聞 佢鳩嗡咩都得架啦

或者叫antifa wong 唱你

唔通個三條友同時整親中指？

再開Facebook group公審位foodie